［轉移視線］分析黑吃黑堅定流

喂屌你老母講到咁大件事
唔理真唔真都好
依家完全蓋過曬上環琴晚單野
發夢見到警察放曬煙霧即射義士
幫香港人挨咗十幾槍
依家莫講頭版 連報尾都幾乎無
最緊要係連佢地依家情況都唔清楚！

如果黑吃黑純為造假 轉移視線
真係中撚曬政府黑狗計

大家唔好中計 唔係話要唔理白衫乞兒
但請同時關注上環義士啊

推

關心義士

Pish

Push!

推 未fact check就傳

我冇嘢講

應該收到風，黑警要入村要人

UP

用嚟掩蓋尋晚恐怖襲擊咋

Push!!!!

政府最叻轉移視線 散播不實報導 屌那星中過佢地幾次伏 依家求其搵人放下錄音就話係

我係想知上環啲人 係唔肯走比人射
定係走緊都比人射？

發夢當時完全無衝線 只係喊口號
然後成堆煙彈飛埋黎
毫無預告下去 突然聽到槍聲
見到有人中左腳/額頭之後訓低
成班開始逃竄

仆街黎